屯門依家係咪test緊新型生化武器？點解好似放咗大範圍tg咁

良景/石排/大興 1km 範圍內
一落街全部街坊都掩口掩鼻
個個飆曬眼水鼻水 個感覺好似食tg咁

但睇tg又唔見屯門依家有放tg
就算係tg範圍都無可能咁大

有冇人知源頭喺邊？

痴撚線 個個都係度咳

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

食完飯一出去立即飆眼水

屌那星我嚴重懷疑d國產貨爆炸

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好多人講 究竟咩事

D狗係大興行動基地玩Tg
好似係

聽有學校全校早退

本身1530 都要 放學啦

tear gas咩味？

之前外國製就wasabi 味
而家支製唔知

唔尋常喎 巴打們避難先
可唔可以Call食環？（雖然都未必有用）

落街個個都喺度咳

留係課室可能仲無咁奶野。。